有關香港人誤會正常用詞為蝗語的問題

第一次開post，如有出錯，希望各位巴打絲打屌細力啲。
正如標題所言，雖本人並非粵語專家，但由於近日香港人出現上述誤會嘅情況日趨嚴重，所以都想出post提點大家。而誤會大概有三種。
誤會一：把書面詞（通常蝗都有用，但我見過特別情況，即普通用詞也被屌）誤認為蝗語。
誤會二：把台灣或日本傳入嘅用詞誤認為蝗語。
誤會三：此為最柒，把日本漢字誤認殘體字。
上述三個誤會，唯有誤會二可被原諒，其餘兩個只反映其人未學好中文或見識少，因此我雖然深知大家保護粵語心切，但避免大家被嘲笑而潛水，甚至是香港人因此柒畀蝗蟲和台仔睇，希望大家屌人前要有十足把握才屌。
題外話，坊間一些專家出書或在報章教正字，但我從fb看到某高人指出個班人係呃飯食，所以大家切勿盡信，感激萬分。
利申：dse中文無5，所以我可能用左蝗語或歐化中文。

第一樣要屌嘅一定係開關引號 ，全部變哂“xx” ，寫中文用乜撚嘢英文符號，俾佢地小學中文老師睇到一定嘔血

收皮啦 逗號句號都唔曉用憑乜屌人用錯引號呀
你阿sir miss都嘔緊血呀

咁都有得屌
利申 好agger應該用返中文引號